比著你係Phil Jones, 你落唔落腳？

落：12M 博迪基亞神救
唔落：博迪基亞封到位，唔洗攞牌

落又點會預12碼?

實落腳... 你估帶波果個係自護達咩
世三點射都入啦... 一定飛落去
差在飛落去都中波咪世界級
飛落去中人咪鐘斯級

唔落，世三果刻射波既角度已經窄窄地，點射都冇十二碼咁易入

佢咁樣成份飛落去一定12M

落腳封位 ，唔會埋身剷

左腳落吖嘛

根本防守意識有問題

係落就整傷埋佢啦 到時世界盃又少個對手

迪基亞封左近柱 比壓力佢射好過

佢自己誤判落波點 個心荒曬啦

你假設左世三會射，可能佢吸多下啦

係落就禁區外 最多紅牌
俾人食哂身位 先落 就一定輸12碼

戇鳩鳩
果時先得20分鐘
打少個會好過輸12碼?

對 Daddy 嚟講專心泊大巴可能好過追返粒

史波係中間 係咪一定紅 有價講
如果係咪都落腳 唔會禁區內落 係咪都博中波

窄角度，唔落，博敵機亞神救

果個位DDG一定封到

on9 你打後衛點都要落
怪就怪佢第一點判斷on9

唔落

佢傻仔柒咗諗住補獲，但咁樣從後以佢級數封條撚咩

無紅牌都偷笑啦

落呢個決定無乜問題，但佢唔係ramos級數就咪玩後鏟啦

唔落應該會比世三cup到唔知去左邊，點解assume世三好似rashford咁落底淨㡳識硬掘

唔等波到已經夠
但習慣冇得改

落 剷佢老母臭西

唔落 比daddy Big Bang 加以後入雪櫃
落 比球迷屌 仲有一半球迷屌daddy 唔變陣 但仲可能有正選

你話呢？

梗係落啦，反正都輸，上下五寸剷落去剷斷佢